---
title: " day one"
date: 2008-11-13 06:50:41
---

saldo do primeiro dia de feira do livro na usp:

16 livros. 270 reais. (primeira feira do livro da usp em que eu estou EMPREGADA. acho lindo.) (ok, 17. um eu ganhei.) e calma, que faltam só três semanas e SEIS trabalhos.
